(晚餐食素)祖雲達斯VS 莎羅素 即討區

]

dybala GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

直播link

腳法幾勁

文迪蘇傑踢右閳

C3 on9推上去仲咩

咁都比黃牌= =

頂比人on99?

戴巴拿轉身

竟然無人

睇半場要出去食飯

入多球啦祖

入左 戴巴拿2球了

= = 又比人入左

Hea到